梁漢文查問新款電後一臉迷茫

梁漢文前日現身中環的電訊公司，拿着新款電話向職員查詢，但查問後他仍一臉迷茫，之後便前往會合太太離開。

馬英九看手錶